張建宗:特首會適時啟動23條立法

有報道指人大常委會可能就23條立法釋法，署理行政長官張建宗不評論相關報道，強調立法是特區政府憲制責任，行政長官會在適當時候啟動工作。

對於《逃犯條例》修訂，張建宗指有需要填補法律制度空隙，保安局及律政司已馬不停蹄會見商會及外國領事，希望可以盡量澄清疑慮。

此外，選舉事務處被揭遺失載有逾8000名選民資料的登記冊，署理行政長官張建宗指事件極之嚴重，政府極之關注，政制及內地事務局局長聶德權稍後會交代最新情況。